搵唔到cut iCCCable 電話嘅入一入嚟

見到有線新聞部淪陷至如斯地步，
除左上連登屌屌屌仲可以做啲乜？
第一件事就係cut撚曬所有service！
包括上網、新聞、電話。
連form都幫你搵埋，
唔該而家即刻同我cut撚曬佢！

畸寶連希特拉都cut 唔到喎